(冇圖)fashion呢家野...

原來而家潮流興有鞋帶但唔綁
其實要摷鬆佢得黎 又唔甩鞋 條鞋帶仲要唔掂地
確實有難度
妙品 妙品

坐左幾耐

好耐啦

好耐啦
死毒撚幾年無出街？

Sorry第一次見
係我見識少

咁都要影我

數唔到

咁撚柒d人都去盲跟

問過陳展鵬未

乞衣著法

岩岩打完交

Sor

old news is so 唔識串

❤️